+++
title = "VII Летний лагерь интеллектуального развития &#171;Летние зори-2007&#187;"
date = 2007-05-17T02:18:34
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/17/vii-letniy-lager-intellektualnogo-razvitiya-letnie-zori-2007/"
permalink = "/post_712/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00026.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "vii-letnii-lager-intellektualnogo-razvitiia-letnie-zori-2007"
aliases = [ "/post_712", "/2007/05/17/vii-letniy-lager-intellektualnogo-razvitiya-letnie-zori-2007",]
type = "post"
tags = []
+++

В рамках проведения Года Молодежи в Приволжском Федеральном Округе Государственный комитет Республики Мордовия по делам молодежи, ГУ &#8220;Мордовский республиканский молодежный центр&#8221; и Клуб Интеллектуального Творчества г. Саранска проводят VII Летний лагерь интеллектуального развития для школьников. 



<!--more-->



В программе лагеря - интеллектуальные турниры по &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;, брэйн-рингу и &#8220;Своей игре&#8221;, тренинги развития интеллекта, занятия по программе фестиваля &#8220;Одаренные дети - будущее России&#8221;, Школа полезных навыков, многочисленные культурные и спортивные мероприятия. С участниками смены будут работать опытные специалисты-педагоги из Мордовии, Москвы, С-Петербурга, Волгограда. По традиции, участниками смены команды из различных регионов России. В рамках Года Молодежи предполагается проведение в лагере Открытого чемпионата ПФО по интеллектуальным играм среди школьников (&#8220;Что? Где? Когда?&#8221; и брэйн-ринг). 



Место проведения лагеря - ДОЛ им. Ю.А. Гагарина (70 км. от г. Саранска, 3 км. от трассы Саранск - Москва). Сроки проведения - 1 - 7 августа 2007 года. 



Стоимость путевки составляет 2350 рублей на одного человека (за 6 полных дней (7 дней, включая дни приезда и отъезда)). 



В том случае, если команда приезжает только на Открытый Чемпионат ПФО по интеллектуальным играм (5-6 августа), стоимость путевки для ее участников будет составлять 800 рублей на одного человека. 



Контактный телефон Оргкомитета (8342) 24-19-65. Соловьев Дмитрий Евгеньевич. Электронный адрес: kitsd@rambler.ru



_Евгений Коваль_